平價 5點凱都變形金剛x2

同朋友有啲誤會 一齊買左飛
唔想哂錢 有冇巴打睇
一張學生一張成人 冇學生證可以去櫃檯補錢
有意line

行去凱都門口，睇下有無人睇送俾佢地啦，反正你送都要出門口